(有圖）梁烈唯超市購物兩手揈揈

第二幅我就知係梁唯烈啦，但第一幅拖住隻狗個肥婆係邊個？

Catgirl ??

佢老婆？

助手